張敬軒 我立即屌你老味呀！

你夠膽就打黎搵我 睇下屌唔屌你老味
仆你個臭街 聽你concert已經難撲飛 仲要揀場黎撚狗 大家俾既錢又一撚樣 點解16號可以多幾首歌 早你一日聽少咁撚多？依家15號得罪你 定係15號既觀眾得罪你呀？係咪我地俾少左個崩你呀？所以要撚狗我地呀？
你個rundown擺明垃圾黎啦 泰文歌？ 韓文歌？覺得唱d冇人知up乜既歌係咪好撚過癮？覺得d觀眾會好撚投入？首女神本身已經好撚難聽呀 你唱得再好都救唔番 完全唔撚知你點揀歌
另外 咪撚再浪費時間係到換衫啦 依家fashion show呀？我唔洗睇你個造型有幾特別 有幾凸出呀！觀眾係黎聽歌架咋 著得正正常常 is enough 要換衫不如咪撚換 唱多幾首歌啦
仲要請胡定欣黎做嘉賓 仲要唱乜鳩宮深計 on撚9 我依家睇勁歌金曲呀？
你食撚屎啦

你番唔到去LIP既水準 都唔係派膠派到咁呀嘛？你唔好以為自己真係唱乜鳩 做乜鳩 d觀眾會照單全收啦
你對唔對得住撲飛撲到仆街 俾錢支持你既觀眾呀？對唔對得住支持你咁多年既fans呀？
你真係有用心做好個演唱會？你覺得呢個演唱會對得住你果位已離世既朋友？我覺得你冇囉！

上面太長既 呢到好短講句：
我對你既演唱會 4隻字 好撚失望

下次開咪又係成班人仆去睇

唱泰文歌 真係做多咗

請留意隔離post #185

好有怨婦feel

好彩無買

無睇，但完全明。
請胡定欣真係好撚on9

唔緊要啦 到時出dvd買隻返去睇有邊幾幾隻歌miss左

係呀 好撚怨婦呀 15號話唔唱my way 16號就唱番 唔係撚狗我地 咁係乜？
佢話香港人當左encore係指定活動之一 係呀 我屌你老味 11.30先夠鐘 11點就收工啦 吉左成半個鐘出黎 擺撚到明佢自己都係搏有人叫encore就唱多兩首 冇人叫就提早收工啦 食鐘呢樣野 你同d教車師傅又幾撚似喎
既然講到encore係bonus 咁你咪咪撚整到bonus咁囉 你整到11.30前後完場既 咪大條道理唔encore囉 要罰錢呀嘛 唔洗再拋句指定活動出黎啦 屌你老味

你唔叫encore 人地都無引啦

唔好話有冇人叫
係得15號一唱完櫻花就開哂燈開廣播

15號睇表示其實覺得降兩度嗰part唔差 氣氛幾好
但請錯嘉賓搞到降兩度帶起咗嘅氣氛瞬間跌到落冰點 high唔返
最後又早一早就完 明明其他日子都2330先完 唱少人地5首歌
結論係唔會有一日差得過15

打咁大篇野去發洩你做左15號傻仔

fans: ok你盲反 你咁講同當年批評哥哥有咩分別 正兒登港豬

屌佢既已經成功左
人地為左你班fans改埋rundown, cut 埋歌
想照自己意願開場演唱會 揀自己想唱既歌 做自己想做嘅嘢
竟然最後會比人屌, 仲要狂發起ig 洗版行動洗人地個ig
真係唔怪得香港越來越少頂級既歌手！！！
想做自己想做既音樂都唔得
香港人真係好撚自私，當正演唱會係私人點唱會。

之後有人演唱會 就會有人攞翻軒仔既成功例子黎講，
成班又係網上面屌佢
rundown唔好 無呢隻歌 唱左d膠野
佢唔改就會話佢唔聽市民意見
咁大個人都係第一次聽演唱會有得屌歌手無唱咩歌 唱左啲咩歌唔岩佢地聽
使唔使立法訂埋成個rundown開比你地睇你滿意先至比你買飛

香港人
尊重下張敬軒得唔得？:o
睇到都覺得核突

我都係睇15號
本身呢場先係頭場
都算 屌你老母請胡定欣唱TVB歌
前晚有Joey羅蘭姐修哥

唉垃撚圾

俾咗錢入場架，我哋先係老闆

張國榮不嬲都係垃圾

好彩我尋晚係boyz

睇佢個款鋪排緊公開出櫃

你都on撚9

想做自己既音樂？佢想去泰國發展呀？定韓國呀？定係諗住下隻碟出泰文韓文歌
揀自己想唱既歌 做自己想做既野喎 依家係K房唱歌呀？有你呢d人縱容d歌手 真係唔怪得越黎越少頂級既歌手啦 幾萬個現場觀眾感受唔洗理 真係你先講得出
講rundown 冇人估到佢弱智到去唱泰文歌 韓國歌 更估佢唔到搵胡定欣唱深宮計啦 仲要講到臨時拉伕咁加佢入黎 點知成場得佢一個嘉賓
anyways 我欣賞佢肯聽人講去改 總好過一直錯落去

boyz果場好正

佢對得住我 因為我睇16號
好撚正

15號苦主揮手區

請胡定欣嚟做嘉賓
以為佢哋會合唱餘震啦
因為胡定欣嗰陣係MV女主角
屌 點知唱宮心計計心宮宮心乜撚嘢
得啖笑
谷收視都唔係咁呀

扮女人我覺得唔錯
係胡定欣果到⋯⋯ 揀歌出事

仲有人話係15號嘅人無嗌encore所以軒仔無再上黎唱
我想知開曬燈 播埋廣播仲有得比歌手上黎唱？

真係dklm,睇concert都要抽睇下好唔好彩
以後唔撚睇首場,首場比人屌到屎忽爛之後先叫正常少少
16號直頭值回票價 起碼唱返塵埃落定同春秋

之前有人屌話得喎 但開得燈即係代表冇諗過會出返嚟啦 佢係咪好憎15 號

Fans 會話係你問題
兒登港豬 跟住圍爐洗正皮 拍拍羅由走

我之前睇janice 開曬燈同廣播
成班人嗌encore大約5分鐘影都無個
有人屌話可以比返歌手上黎我真係嚇一嚇

淨系想聽歌點解上youtube ?

咁你想睇其他國家既景點 不如睇google map得啦 做乜要買機票 book住宿？
BTW 系你老母

連登怨婦真係好撚恐怖

原本想買黎一支公聽sidetrack
點知第一二場完 咁多負評即刻冇mood
今次抵你咁撚多負評呀張敬軒！

Boyz 好正

利申: 在場射左

你唔撚比人聽完意見之後改善嘅咩
係咪全部場照15號咁伏 你先滿意？

香港人心態 寧願大家攬炒

公道講句
泰國歌 韓國歌呢啲都係軒仔想比啲新鮮感大家 亦都係作為歌手突破下自己姐
其實睇得出佢練左好耐 真係好比心機
唔知點解你地班人可以咁樣話屌人老母
en唔encore都有好多因素
唔通軒仔真係會特別唔中意15號既觀眾咩？
15號早完場係令到觀眾好唔開心
但有無必要係咁開po屌人老母

sorry認真左

又屈人魚蛋論

唱咩泰國歌 佢去泰國變性仲好la

睇d人po ig story個個話正正正
俾咗錢食屎都要死撐

無腦既人真係好可怕
成個場咁大
咁多人
每個人都想聽哂自己想聽既歌 幾時先會完？
係咪要做乜民調問哂所有人想聽乜歌
一首都唔好漏先好開始？
唔好咁反智

15 號果場一完左櫻花樹下音樂就廣播叫人離場
不嬲廣播就唔返上黎嫁啦
無份睇 15 號果班唔該收收皮好無

唔明點解請個唔係歌手既做嘉賓 , 仲要唔識搞氣氛
你話唱出名既歌或者張敬軒既歌都無咁嬲
深宮計我係一集都無睇過呀 , 隻歌都未聽過 , 你想我比咩反應你呀

咁鍾意聽 fans 意見 , 我真心想知你可以做 d 咩去補償返比睇左 15 號既人 , 今次真係對張敬軒好失望

利申：15 號坐 780 頭 5 行

胡定欣出事

乜有15號苦主叫班人去洗軒仔ig屌柒佢咩 ？

條路自己揀

留意番我冇拖過佢老母落水
練好耐係冇用架 唱泰文歌可以有乜突破呀？

應該真係好憎 15 號班人啦
反應冷淡呀嘛
胡定欣出場果陣全場呆哂
果段電話錄音更加聽得出個對話好假
再聽佢句句走音 , 唔通咁都要拍爛手掌？
果場有大約 3 分 1 既人係其他地方黎既觀眾
得罪埋海外 fans

利申 15號 780 頭幾行

胡定欣都算，11點三就開燈廣播我第一時間呆左
真心鐘意軒仔第一次買咁貴飛去睇
有d失望

樓上魚蛋論既，唔係想你地都早完場或都乜乜乜，我都係想睇到11半，好似大家一樣咁咋

試過好多次開燈都叫得返上嚟 睇下個歌手肯唔肯
草蜢 鄭秀文

由15號個日唔開心到依嫁

傻西先聽張敬軒

喺隔離苦主post到見到你

每一場都有朋友去睇 , 但得我睇 15 號果場 , 比人笑足幾日

多謝解答

作為半個fans 想話好想無買飛

聽張敬軒已經有問題

第一次睇演唱會睇到唔開心 ，但我都仲係好鍾意張敬軒

去睇坤哥啦

起碼佢都係一個歌手

又要人打比你 電話都唔留

本身好中意張敬軒

一方面想佢做自己想做既音樂
但真心覺得泰文歌韓文歌做多左
仲要請垃圾胡定欣做嘉賓真係講唔通

利申：冇睇

想像唔到如果我去睇自己偶像係咁我會有幾嬲
少5首歌真係好仆街 理得你玉皇大帝

咁都唔係少5首歌呀大佬
而家個問題係又胡定欣又少歌又剩

我都係睇15 本身同佢握左手都幾開心
但咁早完場 又有好多舊歌想聽佢都冇唱
見到同其他場咁大對比就覺得好sad
鐘意左佢好耐 第一次睇佢演唱會 係有少少失望
不過佢唱歌真係好好聽 都會繼續支持佢
Btw 一心諗住睇頭場先買15號 點知佢加場加左14 真係

有啲on9 吹到佢係張國榮呀

一向嘅形式係 一日未開燈都要嗌 但開咗燈之後 如果個歌手好唔捨得and keep住嗌 都有機會出嚟 但近年d觀眾趕投胎咁走

所以15號一嚟就開燈係史上最on9

嘉賓既選擇我尊敬軒仔 但係點解我哋果場要早啲完

亡羊補牢

買左14 15 只能說你不幸
好在佢都識執生
番到16 17 18 既fans

垃圾post
張敬軒 狗也不屌

下次唱番比你聽囉

記住撲飛入場

聽日尾場，15號苦主一齊去紅館抗議啦
搏佢回水都好
和理非非冇用

典型港豬心態
怕洩底 怕執輸
人有我又要有
比錢大晒

咩人睇咩 concert

其實要屌你地點都搵到位入
頭場未開聲 唔公平
尾場爛聲 唔公平
人地嗰場個嘉賓正啲 唔公平
呢場走左音 唔公平
屌軒仔請胡定欣嗰啲係入去聽軒仔定聽嘉賓？
所以話香港人俾個幾舊水就當正自己大老細
樣樣野都要屌一餐連換衫都要俾你屌
啲歌手都係俾你地咁樣屌晒返大陸
轉個頭又話樂壇已死

16號表示很滿意

同埋我想喺度屌下鬼
而家d演唱會 越嚟越早(假)encore
又嘥時間點歌又剩 一係係咁廢up 其實成個時間都係包括在內 等觀眾以為encore咗好多首同好耐 其實encore得嗰一次 根本冇encore過

做自己想做既演唱會？翻屋企做啦屌你老母
遲d有個歌手話鐘意屌狗，做個屌狗演唱會又得呀？
照顧番你既顧客啦唔該
利申:17號

17號表示正

唔使找

唔好on9啦
怪你黑仔啦

下次開6場記得坐抵買3場呀

係 你老闆出少左份糧俾你果陣 唔該你到時都要咁諗

緊係買晒6場啦
唔好執輸

有冇啲咩實質嘢可以做去討回公道？

每晚唔同歌唔同嘉賓都聽曬
英皇又贏

今晚cut曬d越南泰文歌
樓主係咪嬲到要報警？

有冇聽過4分33秒呢首曲？

冇咁多零用錢

張敬軒 Hinsideout演唱會2018 6月16 17 18 19門票現正公開發售

15號苦主lm

16號表示好正 Kelly 做嘉賓
想聽都聽齊...臨尾好多人都諗住走～
但我見到班樂手 仲翻下一頁樂曲...
可以未坐多陣😆 點知有驚喜

典型魚蛋論

軒仔表示 你唔專重我啲嘉賓
我亦唔洗俾面你唱到2330
仲要第二日唱多幾首歌撚鳩15號班人

俾錢入去正傻鳩, 就算電視播我都係得閒先會睇

Fan乜野屎
你只當自己係消費者
唔啱心水就屌
張敬軒都唔希罕有你呢種fans啦

今日唱留低鎖匙 聽說愛情回來過 三角誌
仲有楊千嬅做嘉賓
屌你老味呀張敬軒

最受歡迎女歌手wo
咁有實力 有乜好屌

我得kelly聽咋咁都唔屌得

15號應該係最撚慘
等我排通宵都好買飛 屌

15號果場真係好ON9
屌你老味請胡定欣唱歌已經好撚無癮!
之後又唱女神
最尾仲要唱櫻花樹下

得呢埸嘉賓最On9

唱櫻花樹下都屌？

女神14號都有
個肥閪都係到

櫻花樹下就代表作無得避

屌佢老味.....勁迷佢！
但咁啱我睇15號...而家真係心鳩淡。
我夠膽講 邊個睇15號都會失望

睇到個topic笑撚左

冇人叫你睇15號

講到好似我地知15 號會咁樣咁

我係未來人就唔會睇15號啦。
同其他場比較個落差咁大。

Btw祝巴打睇演唱會次次冇encore

老實講 佢地customs 我以為去左懷舊金曲演唱會

屌你買唔撚到呀

買得咁撚辛苦 比場垃圾我睇

人地講野唔用腦

本身15號仲要係第一場
講真真係好失望
好眼紅其他場又Joey又小斌囡嘉賓唱兩首我就要睇胡定欣
十一點開晒燈啲呀姐上黎叫人走
我做錯左啲咩 買到張飛叫做支持下都有啲咁既分別

我覺得外語歌cut曬 就ok 17有囍帖街

香你老味臭閪 以為自己好政治敏感？
冇人話之後每日都要好似15號咁伏
係追訴緊點解15號咁伏 唔係16號咁好呀

撚樣 用下個腦諗清楚啦

笑撚死15號

屌你老味好撚聖人喎
同樣價錢買個餐俾少啲你得唔得？
同一份工同一份糧人哋做少啲得唔得呀？
屌你老母

其實最扯火都係因為胡定欣

本身諗住睇頭場 買咗15號
冇啦啦加場係前面變第二場 我算啦
前面你扮人妖 配合返降兩度主題我冇問題
入嚟睇你 請胡定欣做嘉賓 我都算
仲要冇合唱 淨係俾段錄音我地聽
之後等佢solo 我都算啦
但最尾11點你同我咁快完 真係屌咗出聲

上面話人魚蛋論嗰班真係好戇鳩
魚蛋論明明係話緊嗰班唔願意接受差別補完嘅賠償方式，只接受以同等失去賠償方式嘅人 (我唔要你畀翻粒魚蛋我吖，我要你拎走佢個粒)

理解錯晒黃子華啲嘢重懶係有思考能力

同等付出換嚟嘅唔係相同回報點解要接受？
事實擺在眼前，俾人剝削重要同人諗埋理由？香港有冇咁多奴隸呀？

「中國就有這麼一群奇怪的人， 本身是最底階層，利益每天都在被損害， 卻具有統治階級的意識。」真係冇講錯

五首歌啊小朋友，根本已經唔係魚蛋冇甜醬/少咗粒嘅問題啦
爭取翻自己權益都俾人話，真係笑話

魚蛋論 我無my way你都無得聽!

胡定欣完全無觀眾緣都敢膽請上黎
利伸：無睇

佢自己都話16號 唱到似尾場咁！

15號係真係幾慘既
我仲係由公司由朝打到4:00先買到既人，冇計啦唯有希望下次軒仔做好D，怨都冇用，只會令軒仔唔開心，做得佢歌迷會包容原諒佢，因為欣賞唔止係佢歌藝仲有佢為人，你諗下依家仲有咩歌手會特登間首歌，比一個去左既歌迷，仲要之前放工特登走去佢屋企陪佢錄音，carry佢上紅館，香港真係太少呢D 真心真意既artist，所以今次佢失左手，我點都會原諒佢，唔會開post屌柒佢

16號都有

有好多傻仔連魚蛋論都未知點解就喺度串柒柒，小學畢業未

我地都幾好彩 巴打

本身15號頭場
買得就預咗頭場rundown柒
之後重有4場你又唔買

本身幾中意聽張敬軒啲歌， 15號聽完佢個演唱會真係好失望。 真心嗰日去嗰啲無邊幾個會滿意。利申 15號頭五行

我地令佢一個唔開心
佢令幾萬個唔開心呀！
屌佢老味

其實15號發生咩事 除左請左胡定欣上黎之外

價錢一樣，點解要預佢頭場柒
不嬲頭尾場先好睇
巴打少睇演唱會

我個人認為 佢有d外語歌係可以cut
但整體都偏排得唔錯...由其蛤蟆功好好笑...
唱水個pat 好邪...因為隔離就係大酒店...
似係為咗請Toby 黎做咁...

扮女人我唔鍾意但都可接受，但外語歌真係好唔知想點

屌聽晚睇

唱水個到真係.....我到依家都味聽過有人讚個part

屌你老母 張敬軒
480 山頂位都算 胡定欣都算
RUNDOWN 柒到仆街 又女神 又櫻花樹下
又要多野講 又早完場
走音唔講啦 上得唔穩都唔重要

連首主打歌 絕 都可以趕拍 甩BEAT

係缺

其實係講緊佢都冇expect過15號會伏
明顯放左好多心機落去

你屌佢15號出黎效果差係應該

但係針住16號改善既動機黎罵就好冇謂
如果冇你地既建議 之後既演唱會咪照住垃圾
可以講 唔公平咪又係15號既觀眾帶黎

依幾日愈睇d post 就愈傷心 愈嬲 依家好想喊
我做左十一年fans 今年第一次去佢演唱會
本來開心左幾耐 因為我其實就算冇去09 同14 都有睇番DVD 覺得好正同埋聽張敬軒演唱會完全係一大享受
連溫DSE 果時都會一邊開住一邊溫書
今次買左15/6 $780 以為自己坐得前又睇頭場 諗住實好難忘
點知加開左14/6 心裹唉左一聲
見到新聞d 嘉賓係胡楓同羅蘭姐 又有降兩度係度派膠 又唔係翻唱正常歌 心諗做咩9呀 唔係呀嘛
再夜D 上連登 有巴打話見到胡定欣可能做嘉賓
真係
但念在佢係餘震mv 女主 應該識左好多年 請frd 去自己演唱會做嘉賓係開心的事
Dllm 點知係唱深宮計主題曲
喂 做咩撚野呀？ 關張敬軒咩事呀？ 關觀眾咩撚野事？ 關海外觀眾咩事？
好老實講 睇降兩度唱泰文韓文歌 果陣 我只係期待緊張敬軒唱番自己的歌 同埋想降兩度快d收聲

岩先睇到其他巴絲話 唱到2330 真係好傷心

我知道你都想我地觀眾覺得個show 好fun
我都知道你份人鍾意搞笑
我都見到你搵的果班team 好有talent
但我睇完個show 真係唔係太開心

下 ? 咁 14 號呢
點解 14 有笑忘書 , 我地係深宮計
人地係樂壇天后級 , 我地係 tvb 視后喎
你請個唱開歌既黎我都無咁嬲呀

唔理 16 號打後既場 , 淨係 14 同 15 比 , 15 都係差過 14 喎

係唱餘震都冇咁嬲....

永遠不睇將莖軒呢個大陸仔既野

老實講，最傷心都係出左個胡定欣
我唔係話要鬧佢啲咩，我平時都會睇佢啲戲
但佢作為嘉賓真心唔得囉
嘉賓係要俾火花㗎嘛
你話胡張合唱俾啲火花突破黎睇下就話姐
頂你，佢黎宣傳套劇
咩事啊，仲要聽tvb歌
佢唱張敬軒啲歌都話好啲姐
我地咁就浪費左15分鐘去聽啲唔關事既嘢
其他場啲嘉賓都係耳朵既享受
Kenny出黎直頭話題性出哂黎

Encore位佢開哂燈播哂廣播
工作人員出哂黎趕人走
你話賴死唔走真係咁易？
有羞恥心啲都會起身排隊走啦

PS呢次係我人生第一聽演唱會
係因為張生先買飛聽
我真係好傷心好傷心冇春秋
好傷心其他場次好咁多

我覺得佢成個演唱會最好聽就我本人

睇左16號嗰場encore幾次真係無投訴

好開心搶唔到飛

咪係囉 開埋宣布趕人走

呢個 post 正評仲多過隔離 post

咁佢同時都令好多原本唔再開心既人開心返一晚姐
例如Tobey屋企人，佢地都係因為軒仔先圓到佢地去左既仔仔既夢，做人唔好咁計啦，寄望佢下次演唱會咪仲好，我都係15號苦主，但過左去都冇計，我見到佢一晚比一晚唱得好，都覺得軒仔已經盡量令歌迷開心，有幾多歌手會咁做先，你睇下條粉腸周杰倫，一晚比一晚衰之餘仲要搵D frd開party，果D先叫做垃圾演唱會阿

真係好撚唔開心
其實個日睇完都淨係有d失望 未至於咁唔開心
反而係因爲同16 17號太大對比 所以先至咁唔開心
點解15號唔可以同16 17號一樣好姐
屌你15號張480撲左幾內先有 學生打工成日糧黎架啦 點解15 16號對比可以大到咁 仲要係我第一次聽軒叔演唱會 搞到以家對演唱會成個觀感好差 以前去亞博聽外國歌手演唱會都開開心心 唯獨今次第一次去紅館聽就搞到咁

講啲開心野
成晚最開心係聽到軒仔唱塵埃落定
好想聽佢唱未來的回憶啊

巴打你真係睇得開
Tobey果part我都好感動 我都好認同佢做好多野係值得支持同學習
不過我地咁嬲係因為我地對張敬軒有期望 但點諗到佢竟然咁樣撚狗我地 11點鬆少少就開燈+廣播
16號成件事唔同晒 唱多5隻歌 嘉賓又唔同
連14號都有Joey 有不吐不快
好難受呀......

我十年前去過佢演唱會 正正常常
估唔到而家變到咁。。

唉 屌啦 hea唱 仲要唱錯歌詞 已經都唔係點唱呢d sidetrack 仲要聽到咁多瑕疵

屌你扮女人 唱泰文歌 搵走音胡定欣 懶好笑都算9數 點解要encore次數差咁多咁唔公平 撚9咁撚 8點半開場 11點左右就完撚左 完撚埋右 得一次假encore 上黎講兩句喇今晚完show之後 你唔係好親民咩？

利申：15號靠朋友死撲先買到票嘅苦主

利申場場都有睇唔覺有咩問題

聽完 覺得好一般

完全唔明電台/身邊朋友點解會吹捧

D gay佬係咁架 都仲要去睇

啱呀 唱埋晒啲鳩歌

求其啦,又唔出名

呢位巴打無錯 係完全冇俾機會人叫encore 11點就收撚左皮 佢老尾

其實嗰刻大家應該唔好走
估領紅館，等佢出嚟交代吓
要求佢回水

你係咪搞錯左
有冇諗過你只係顧客 消費者

不如搵個人幫手開演唱會討論post先啦
1001都冇人開唔係一定要指定嘅人開㗎嘛

我開concert 場場都一樣歌咁濟 不如去睇我
跟住預留時間 encore 唱幾首
等你地叫下順便換一次衫

果刻根本控制唔到..
好多入場黎不停望電話既垃圾 連燈都未開都已經走定先
入場浪費個位黎碌電話既垃圾狗 我屌你地老尾呀

係柒先搶頭場 仲要係到怨 真係好核突
睇得演唱會一定睇尾場
聽晚我就去睇 780 第3行 屌柒我囉

香港人真係好撚鍾意去演唱會一路跟住唱
個歌手隊個咪叫你唱 冇問題
但係唔好其他歌句句都跟住唱之餘仲要拍子又錯
有d位預佢會自由發揮唔會跟足CD版唱 你班仆街句句唱就瀨撚咗野啦
eason之前真係屌得啱
如果唔係皇上一邊耳仔得返2成聽力又戴埋ear mon
分分鐘屌埋你地都有份

樓主暴動起義未， 我１４號，等你為我抗爭!!!!!

老馮要取悅所有fans ar
粉絲多你一人個唔多 少你一個好少

唉 打拍子果到真係想屌鬼d人 慢歌都打拍子做乜鳩

班撚樣淨係識用exceptional case去講架渣
睇得少演唱會係咁架啦

請胡定欣唱主題曲係黑歷史

依家喺我俾$24蚊，你俾得5件麥樂雞我，人吔有6件

合唱餘震既話都可以救返小小

胡定欣

咁你就係M記老闆？
加上演唱會冇規則每場都要一樣歌單
大家屌佢佢都唔會理得咁多啦
都入唔到佢

係啊 我要求都唔係好高姐
第一場變第二場都算
早完半個鐘 真心覺得公平咩

香港人表達自己意見又唔得？

仲要講到係臨時搵
咁我真係寧願呢場無嘉賓
廢話又多
播段錄音聽完都唔知做乜鳩
好假囉好無
買飛入黎唔係想聽視后唱tvb主題曲
睇佢點宣傳套垃圾劇嫁

又女神

咁早完場又真係唔fair

之前個Po唔係話１５號臨尾有個男人發羊吊咩？

好似去左睇勁歌金曲咁
缺又甩 beat
塵埃落定又甩左成句
最尾好似人地完場 講完 bye bye 即刻出字幕咁

睇15號既真係只好講句你唔好彩🤷🏻‍♂️
利申：睇17號見證住小斌佬主人家到場，嗌爆

坐咗係到等 但啲保安姨姨趕

15號2030先開始，1100就完
呢到已經差9個字
再計埋佢今日cut越南泰文歌個到至少三個字
咁咪差成粒鐘

其實泰文歌嗰啲 佢真係用心準備左 咁都算啦 人人有唔同口味
但係你早半個鐘完場就已經好唔公平啦⋯ 大家都係比同價
不過最撚仆街都係胡定欣

晚晚都八點半開波嫁啦
你邊撚度黎嫁， 第一日睇紅館????
半粒鐘吹到去一粒鐘。。。。

今日cut咗外語歌？

今日成場計埋唱咗成30首歌
又有咩三角誌

唉 不要再說了

我香港黎架 平時唔鐘意嘈所以冇睇過但真係好鐘意張敬軒所以第一次睇演唱會就睇着15號 哥哥好叻呀睇過好多次
係呀我記錯冇留意時候係2030
咁都應該係9個字吹到去一粒鐘

唉 屌 少左7隻歌....
屌你老味 張敬軒！

草蜢世界巡迴演唱會2017昨晚（6日）舉行第二場，觀眾完場卻不肯走，不停大叫安哥，最終草蜢回應大家的熱情，再次上台並唱出《永遠愛著你》和《失戀》。由於紅館的燈光師已收工，現場無射燈亦沒有舞蹈員，全場觀眾合作開手機的電筒大合唱，而草蜢亦走到台邊與觀眾握手，並感動表示：「今晚你哋令我哋好開心、好興奮！」

蔡一智自爆剛才換衫換到一半就衝返上台，「我返到後台褲都換埋，紅館開晒燈，觀眾點都唔肯走，結果我著住自己條褲上返台。觀眾響應我哋開場時所講：『你哋越瘋狂，我哋越Crazy！』唔知之後啲觀眾會唔會都咁熱情呢？」

大家之後識做啦,唔睇頭兩場
14,15撚狗咁撚啲fans

琴日都cut左啦

今晚又有唱到春秋啦！！！

今晚真係超好氣氛！d歌又正，成30首歌！
佢仲露埋點！ 張飛真係好值。

今晚最垃圾係搵人瑞做嘉賓，其他都好好喎

今晚好能屈 多歌到

屌你老味
唱完櫻花樹下已經即刻開哂燈同出埋廣播叫人走
完全嗌encore 都無撚用啦
同埋我坐到比工作人員叫走先肯走

今晚我好滿意！

今晚好好氣氛
灰在後面個排廢中 傾計嘈到 點解唔返屋企傾 係咁踢我個位 忍唔住擰轉面 屌佢老母

隔咗4年既演唱會真係差到爆
唔係指賣飛 黃牛同扮女人個part
由14號開始個show就好似好多野都未預備好
排位，選歌，show既大銀幕等等

唔知佢係睇咗連登先知定蛋公司自己知去改
但係冇理由係開咗show先知有依啲問題
黃色大門閘著咗兩個區 冇理由係rehearsal唔知呀下話

15號 Encore 果時你知首櫻花要唱幾耐
起碼你都唱多一兩首歌
再櫻花都未夠11點半啦
而唔係11點10分就完囉

咁姐係當頭場啲觀眾係做 final rehearsal
再16號正式錄影(正式開show)
大佬
人哋大喇喇俾咗錢加時間搶飛
再加時間去睇你個未預備好既show
俾佢當係狗咁撚

啲歌又甩
連啲基本野都未排好
仲去記啲泰文歌舞
好想知依個巨星用咗幾耐綵排同準備
真係好失望

利申15號苦主

愈睇愈嬲 個個都話今晚好正

我都想問點解人地d嘉賓係joey係boyz 我地果場得胡定欣...
人地場場玩到11:30 唱完櫻花樹下仲有encore 我地果場就櫻花樹下之後著大燈叫人走 果陣先11點咋....
本身都覺得還可以 一有比較就...

餘震大合唱正到起雞皮

啲人好仆街
我後面啪啪啪左成晚，唔撚係跟拍子拍，係唱一個字跟住拍一下

完場又成地都係啪啪棒，屌，真係好撚冇公德心

屌你老味張敬軒

酩酊天使其實因咩事唔再唱
有search過 係咪因為佢隻狗走左所以唔再唱？
想知但見好多都話係真fans就未再問

因為會諗起佢亡友 一唱即喊 所以唔會再live唱

今晚encore咗兩次
第二次encore淨係唱咗春秋
不過全場都high爆
大合唱餘震同櫻花樹下氣氛都勁正

其實人瑞唱live比想像中好
唱可惜我是水瓶座同再見二丁目都幾啱啱聽

咁大對脾, 唔好都變好啦

睇見晚晚唱咁多
15號苦主

本身15號睇完覺得無d人講到咁差 點知後面d場愈唱愈多歌嘉賓又正咁多 搞到我愈諗愈嬲

睇左17、18晚個氣氛都好正

見唔見到架上面⋯⋯

人瑞不知幾撚正 有幸聽到佢live真係好好彩 香港樂壇回憶返哂黎 live好似CD咁 btw今晚軒叔唱左我最想聽個堆 無憾了

跟字拍真係好撚on9我後面都有
啪啪棒又係 除左成地都係
仲有明明d垃圾桶滿左都要放係到當自己掉左
執死人咩 拎多陣行到去火車站先掉唔洗死啊?

佢真係未準備好咪撚柒開演唱會啦 頭2日當d 觀眾係狗咁
15號更加侮撚辱觀眾
唱又差又甩 好多隻歌都唔夠氣咁
嘉賓胡定欣直程可以去食屎
仲要11點多d就完
其他場場11點半 嘉賓又好

張敬軒 我屌你老母

根本唔應該派呢D野
拍手咪得囉

點解每晚都有啲咁樣嘅野人係度嗌生哂

仆街！真係講出我心聲！
屌！演唱會唔撚應該派 bom bom 棒！

張敬軒算好架啦...
上次聽側田佢唱第三首歌把聲已經唔得啦～
對比之下好好！

枝野好鬼廢 大力d fing就爛 我果枝直程唔著燈 開咗幾首歌就掉咗

無cut
唱左crazy in love同nobody

今晚18號夠無my way啦
唔通我又屌佢咩
你當自己消費者唔係fans
咪無下次囉
講真死忠唔會只睇一場

btｗ 480蚊都坐到山頂,280是咪係場外睇電視

好撚失望，一句講完

屌 真心 我去左15號果場 完全唔知做左乜撚

多你$300 但坐13行

280 朋友 坐尾二個行

係得15號特別差
點搞啊張敬軒

仆街480我坐31行

我都係俾780坐第三行
結果全場都係聽後面條友大大聲唱 錯beat仲要連廣東話都讀唔正
咁鍾意唱去Neway Red Mr唱飽佢 唔好喺度嘈住曬

唔唱又話唔係真fans
人地唱得難聽又屌人

我都係，屌！

睇左 15 號簡直係人生污點
估唔到原來無錄影既場係可以 hea 到咁
同今日果場可以相差 7 隻歌
接近 3 分 1 場

聽講軒仔有mon post 希望你睇到
千錯萬錯都係請錯嘉賓
唱歌冇實力 唔識搞氣氛 又冇互動
演唱會睇唔少 今次係睇我最唔開心
聽完嘉賓唱歌之後再投入唔到落去
同其他幾場分別好大 個encore好似交差咁

利申 15號苦主

點撚止唔睇頭場？ 直情 張敬軒 不了

張敬軒on9
11點半完搞到我地成班無車番落馬洲

X2 最憎比人呃，講就跪哂地多謝觀眾，我屌
最少少兩個人同大家/黃牛爭飛買

你講到咁 咁你不如去做演唱會統籌啦

14號黃區觀眾表示ok

無睇15號係唔會明

15號苦主
真係唔知咩事 到完場 諗住再嗌encore
下一刻即刻開燈
跟住就見到同block啲人已經起曬身
有啲最近梯口既直頭已經轉身去左樓梯

歌又少啲嘉賓又奇怪（雖然好老友但使唔使唱cctvb既劇曲

推到軒仔睇到

利申，15號苦主

我覺得唔差既

係少歌同得胡定欣唔係好掂

利申：15 號 好enjoy

巴打有mark低今晚歌單？想整返個自己場嘅playlist
今晚好滿意

我立即打到你入深圳人民醫院

18號紅區都覺得幾滿意 不過真係望得唔夠多呢邊

sor我收返，
屌你老母， 16-18號3 場都多咁多歌， 好撚唔公平喎。 連三角誌都有

縱容d歌手
呢句真係難聽過粗口
講到自己好似大老闆咁

要唔要整返場特別場俾你先夠呀

當正自己係大帝呀？抵撚死啦
利申 今晚聽 好撚正 呵呵

今日有邊個明星睇？

千嬅

今晚真係值回票價，好正
有千嬅一齊唱可惜我是水瓶座
又有春秋同塵埃落定

唱外語又有咩所謂呀？
你地唔聽其他國家既歌ga?

真係要認真審視個嘉賓list。
我想聽你唱多幾首歌都唔想浪費啲時間俾胡定欣
下次請三思

係！！！我都係睇15號

真心唔知你班仆街屌乜撚野
場場嘉賓唔同係每個演唱會既定律啦係咪呀？
要屌嘉賓 要睇晒唔同既嘉賓
你咪買撚晒六場既飛黎睇囉
自己黑仔揀撚左15號又要屌
你自己揀架喎師兄

仲有 係咁起勢咁屌佢唱泰文唱越南歌
咁點解無人會諗佢背後付出左幾多努力去練
一樣米養百樣人 你班撚屌真係好撚難服侍 屌你老味

18號好正
我已經一早劇透嘉賓先買飛

你班仆街又要睇 又要屌
屌你老母咩 人地啲rundown要就撚哂你地？
咁撚威水咪睇撚哂6場囉

利申: 18號苦主

18號好正 有塵埃落定 春秋
我愛你張敬軒
你條腿好正

演唱會係要個歌星頭兩次搞先好睇
好似睇eason咁又甩詞又係度係咁講廢話

最想屌個大銀幕
個個位係由山頂到地面都無人完整睇到

又細又有野遮住

I KNOW THAT FEEL

18號...苦主？

人地特登串我地呀

係香港開 對像係香港聽眾
點撚解要唱泰文越南文呀

我都係15號個場，雖然真係比我預期中有落差，但只可以講之前嘅演唱會做太好。胡定欣個part好多觀眾都呆曬，依個位我都冇野好講。

但我覺得比意見還比意思，唔好屌曬人老味咁難聽，尊重返軒仔！

係香港做歌手真係難
又開post又ig洗版屌佢迫佢轉rundown
明明講到自己幾死忠 即係都會睇之後嘅演唱會啦 咁今次冇唱到你想聽嘅 下次有機會掛
講到咁支持 到最後一啲尊重都冇

今晚依場真心正
要聽嘅都聽到
楊千嬅做嘉賓
又聽到春秋
好彩唔係15號#

咁過癮連胡定欣都上到紅館
唔怪得偽毒坤都上到啦

胡定欣或成為最大贏家

屌你老母囉屌乜嘢
歌單唔同可以少成七隻歌？
歌單唔同可以早成半粒鐘完？

作為表演者係咪應該尊重觀眾尊重舞台尊重自己？
無話要你晚晚一樣rundown一樣嘉賓
但歌曲數目同時間點都唔應該差咁遠啦係咪呀？
已經唔講佢不斷甩beat入錯

仲好意思話人黑仔買到十五號
如果係一個好嘅表演者已經唔應該令每一位入場睇自己嘅觀眾覺得自己黑仔啦係咪呀

講真我就算睇完十五號咁失望都唔會話變到好憎佢
但一見到你呢啲護主犬真係覺得好撚嘔心

收撚皮啦講埋成堆廢話
你堆字解唔解釋到點解15號咁撚少歌又咁撚早完呀

我女朋友咁大個人都未睇過演唱會
難得買到飛 請佢睇演唱會
以為張敬軒係實力心機嘅保證
仲要呢排落力宣傳

完14號場都打定底會扮女人 都算
歌又唔係唱得多 都算
屌你老味 嘉賓...胡定欣？!
15號場嘅張敬軒笑鳩啲人話要睇電視返屋企睇
咁點解我地仲要睇胡定欣
仲要睇你地兩個尷尬fd
相信得15號嘅觀眾先會明白

女朋友佢以為嘉賓只係負責間場
睇埋其他場比較 就更加失望

老實講 冇比較之下 睇完15號場都唔明胡定欣出現 同各種安排
再比較之下 其他場所有安排都好過15號
真係好撚失望呀屌你老味

仲有
乜撚嘢叫我自己揀？
賣飛嗰陣你係咪講明15號特別少歌特別早完先？
係嘅我一句都唔會怨
唔係嘅你仲問我屌乜撚嘢？

睇十五號場

真係有d嬲，嘉賓既問題我覺得算喇，當自己唔好彩有個咁弱既嘉賓
但開場既外語歌部分講真其實唔差，亦睇得出張敬軒有落心機去做，點解會俾人話下就成part cut?無乜堅持喎，有d失望

講到尾 15號苦主最撚抵死
無預知能力所以買咗15號嘅飛

叫視后上黎唱深宮計係等我地認識下套劇
我地應該聽軒仔唔聽嘉賓

15號比其他場短咗30分鐘 聽少幾首歌
開燈播埋廣播 唔嗌encore係我地唔堅持
我地應該買曬咁多場飛啦 或者上youtube睇人地錄嘅片

最錯係我地揀咗15號場啊～
根本15號苦主係原罪

岩呀 最衰都係我地啦 自己揀15號睇

抵撚死 睇完個post就知你唔值得睇其他日子，15號都無資格睇

大家都比咁多 點解要差咁遠

未睇演唱會前見到 14 號有容祖兒 + 胡楓羅蘭兩組嘉賓，心諗胡定欣出嚟之後應該仲有一組嘅，唔驚。

點知得胡定欣一個然後超早完場，出到紅館望一望錶 11:12，屌。

16號晚啲 friend 狂講今次演唱會好正，我一句都唔敢出聲因為我覺得好撚差啊今次，唔知係 mic 壞定佢甩拍，勁多句歌詞都係唱少幾粒字。

韓文歌泰文歌都算，叫做張敬軒有用心準備背歌詞（利伸識韓文，佢唱嘅詞都叫唱得準有七成），屌已經坐 480 第二行，連樣望唔到㗎啦，上面電視睇唔到，下面電視有得睇時仲要畀佢串咁想睇電視

本身係頭場諗住就算似 Final Rehearsal 都有得聽歌單先，頭場變第二場被瘋狂劇透，15 號更似之後 4 場嘅 Final Rehearsal。

利伸：15 號紅區苦主，唱黃色大門嗰陣連毛都見唔到。

係呀張敬軒真係好垃圾呀你咁失望以後唔好再入場睇喇

當初買到15號以為頭場好開心
點知加多場14號
然後胡定欣做嘉賓

當日滿心歡喜打曬卡第一次睇演唱會乜乜乜
結果而家比人笑

解乜撚野釋？
你第一日睇演唱會？場場好似罐頭咁啤出嚟好未？
根本睇show就係咁，好彩咪有多幾首encore聽，有個正既嘉賓睇，唔好彩咪照例牌rundown完show
再講，你睇下15號場啲觀眾咩反應，再對比下16同18啦 你地值得有encore咩

唔好咁啦

硬係覺得張敬軒會reply

利申：18號

當encore老撚馮結果無encore真係好撚抵死

多左好多喇ching，知足啦

咁希望佢諗下15 號為左成全自己好朋友上紅館 苦了幾多fans 喇

多左 12000 人討厭胡定欣

開左咁多次演唱會都仲未知有咩嘉賓可以帶動氣氛
我寧願無嘉賓都無咁嬲 , 最多你唱多一首歌
宜家計埋深宮計都仲係少 7 首
比 14 號場少 1 首
想點

15號班苦主唔好再屌喇
不過其實唔係你哋
可能琴晚仲聽緊泰文歌
我愛你呀張敬軒

香港人就係咁仆街 個個睇15 之後既就爭住上黎曬命，最過癮係仲可以屌返你睇15 號既人on9
誇張d 講，無佢地由果日屌到而家都唔知你地會唔會一齊聽緊秦文歌
睇左15 號既唔好掉張飛同埋用#615 #15號 呢d hashtag 警戒自己唔好再幫襯

利申：一場無睇，淨係覺得你地好搞笑

280 坐33行 即刻覺得好抵呀
但後面坐幾條女扮晒真fans 咁，乜撚嘢歌都大聲嗌"啊啊啊"
耳都聾鳩埋！
但未encore 又要即刻起身走，軒仔一上台又要行返上黎
好撚柒

利申 15號 480 24行
聽到深宮計果下真係呆左
完全九唔搭八

呢條垃圾都有人睇

下次唔好買飛 留比其他人中伏
利申：睇頭吉，下次繼續睇

當然要恥笑15號班戇鳩啦，屌完個演唱會仲當正自己幫左後面既人好威咁
俾少少錢當正私人點唱機咁，唱咩歌請咩嘉賓都要你批準，你唔尊重歌手同嘉賓使撚尊重你班柒頭
就算唔鐘意嘉賓，以為玩手機去廁所好撚型？好有態度？歌手重視嘉賓多過自己，你咁唔尊重，要玩野咪大家無癮囉
仲要無氣氛仲當正encore老馮，就唔撚encore，咁撚唔尊重嘉賓唱完左即刻收你皮都唔過份

以為佢講

曲到呢, 死坤狗

我都覺，簡直睇到人生百態，幸災樂禍真係香港人特性

睇咁多演唱會都係第一次見有咁嘅事發生。其實演唱會微調rundown、嘉賓唔啱心水等等都係好普通嘅事，之前都覺得啲觀眾反應過大。但每場分別大到咁又難怪有咁多劣評，證明個歌手同主辦真係事前準備不足

傻啦, 佢得撚閒睇你地D COMMENT 咩
英皇D PR 就會睇

睇隔離post 15號連講野都少過其他日子
15號去既人真係賤撚過狗

屌你地老母 唔係15號睇完狂屌佢
你地16號rundown 會咁好？

話15號啲觀眾冇反應先唔encore
比著佢地睇15號 睇下佢地有冇反應先奇啦
同埋11點一完就開mic廣播開燈 你想啲觀眾有咩反應
我唔介意冇encore 只係唔中意泰文歌
但啲睇16號18號既人站係道德高地話15號觀眾冇反應都on99
同班狗官話啲低層唔努力一撚樣

我無睇，但其實胡定欣個case，本身佢係軒仔好朋友？咁嘅話都解得通，自己開concert請番自己好朋友上嚟唱首歌。至於唱宮心計，你咪當係請個朋友上嚟唱一首自己嘅歌咁，只不過佢自己首歌係宮心計主題曲姐。你請陳慧琳上嚟，佢都有唱風花雪㗎。

反而我覺得泰文越南文歌呢d, 問題大d, 同埋話15號比其他日子明顯少咗好多歌？呢個會感受差d.

其實15號去睇既人都無屌佢啲外文歌
主要都係講嘉賓同早完場既問題
仲要嘉賓出來既時候其實大家都好比面無全部去哂洗手間
聽左兩場 其中一場係15號
個日佢唱係甩到前幾個POST有人問係咪佢支咪有問題
佢係後半部份表現好返

其實泰文歌係草猛首本名曲，開show唱親都high爆全場，軒仔應該高估左觀眾嘅年齢層

4首外文歌太多喇
1-2首本身冇問題

睇番15號係6場入面最冇睇頭
14號:頭場
16號:星期六
17號:星期日
18號:公假+kkbox特別場
19號:尾場

下次或者可以試下睇頭尾同六日場啦，應該會好d,同埋凡係英皇歌手開show一定會加頭尾,預定佢加場好過,一開頭9成係假頭假尾。
如果真係只買到平日場就上fb搏下有冇人換啦，冇就真係冇計

15號入場嗰班本身就係睇頭場

就係話英皇演唱會好鍾意加頭加尾,一開頭賣嘅基本上一定係假頭假尾
軒仔,基仔,之前joey都係

傻鳩，14號睇完嗰啲都已經屌啦，你自己追返連登啲post睇下，咁既彩都要攞你係咪on9呀？我係咪要多謝你大恩大德呀？

攞咩彩 事實係頭2場啲人屌完佢先改
但啲16-18號冇聽泰文歌就道德高地話泰文歌冇問題
而家屌緊你地係道德高地扮撚晒野 我地屌得根本冇錯 但你地扮9晒野屌返我地15號啲人

咁你想點
賠番個張敬軒俾你囉

16都有 你可以縮番入老母個西度先

16號有泰文歌喎ching
不過是但啦，既然你地咁忿忿不平，快啲趁尾場去紅館門口直接屌柒張敬軒本人好似有用啲

我睇左14,15兩場
14我覺得反而好過15
佢15號讀credit趕住咁以為爭取時間唱多首啦
點知佢係早完
咁你話調整rundown之後都11點完都話
去到16又變返11半完呢下真係
睇15號真係好慘

之前聽到請胡怨婦做嘉賓我都o左咀
成個演唱會跌晒價

16得2首喎好似
我有post講過1-2寶係係冇所謂
係4首太多
我亦講過佢改左rundown 做好個演唱會我都開心 因為唔想佢演唱會場場都咁差
我都冇叫過回水
我而家係屌你地站係道德高處屌15號啲人姐

如果佢場場開到15號我唔信你地唔屌

場場開到15號又真係冇人會屌WOR

大家都咁公平, 有得聽視后, 有得11點早走

係喇係喇 你地聽4首外文歌同胡定欣都好開心啦

咁嬲咪唔好做鍵盤戰士搵多兩個錢買多張飛入去屌佢老母囉

無奈你最夠刺激我

睇呢度就知多00後啦

屌佢老母依家都做到啦 仲比錢條垃圾？
屌你老母 張敬軒

係 on9到爆 480睇電視又唔睇唔到
睇真人又睇唔清

根本唔係睇15號就冇資格係到屌15號呻
屎就我地食 彩就你地拎
仲要上黎屌鳩15號班人
真係好撚好笑

有無諗過
其實軒叔15號個晚提早啲完
係想之後幾晚都咁做
始終要連唱6晚無休息仲要保持極高水準

好大機會係佢上網睇到網民反應
之後幾晚先又延長返個完show時間 盡可能唱多幾首 盡量滿足大家

其實見軒叔減左兩首外語歌
之後又唱返塵埃落定同春秋
都幾肯定佢係好care好重視網民既意見

如果佢無上網睇過觀眾意見
佢肯定只會做返自己最鍾意既野
降兩度分分鐘玩半場

因為 15 號無錄影 無明星到場 , 所以可以 hea 做 , 早完場早收工
仲可以搵胡定欣呢 d 非歌手 hea 下你班 fans

其實15號果班真係好慘
歌又少 RUNDOWN又廢 個嘉賓又垃圾
換轉我係佢地 見到其他場次好咁多
真係多重打擊

講多句
大家都係軒仔fans 大家又用同樣既時間心機去撲飛 比既錢又係一樣
但待遇差咁多 真係唔可以怪佢地屌出聲

利申18號

咁講其實打後嗰幾場好睇左
俾意見班網民係有功勞
咪由得佢地呻下
仲要屌佢地又真係冇乜同理心

15號嗰日

15,18兩場都有睇
琴晚睇完個場 即刻同15號個埸有勁大對比
15號氣氛又差 佢又hea唱咁 2300準時收工
最緊要琴晚冇左泰文歌 唱多兩首經典歌已經爭好遠

推到張敬軒睇到
利申：15號苦主

唔係香港fans表示第一次特登黎香港睇佢
仲要買最貴飛又唔係原價
真係好失望
我知屌佢都無用 完左就係完左
唔會補償到d乜
但係希望下次可以做返好啲
唔好話咩頭場預左伏
咁講無人買頭兩場啦

其實佢應該知啦.
佢有個 IG post 都被炸了.
但佢又可以點 ?

利伸 15 號苦主
心灰意冷

留名等睇軒仔回應
愈諗愈唔開心

睇17號既我表示睇張敬軒真係值回票價

好嬲啊真係
人地比咁多 我又係比咁多
點解我地11點就完場 唱完櫻花樹下就開燈開廣播叫人走 仲要少人地幾隻歌
公平咩

佢係想玩自己野
後面就唔會cut外文啦
根本就唔想得失d fans
想玩又唔敢去盡

好心好似外國早d出定rundown有咩歌
你玩膠都起碼有心理準備

睇左15 18
18好正
多謝張敬軒

胡定欣同佢fd底
但你地就唔尊重人
女神佢tag得咁有意思
但你地因為欣宜就呢首都要屌
佢又洗乜尊重返你

夠彊就擺哂成 part 外文歌去 櫻花樹下後面唱
到時就睇到你班唔係睇 15 , 而係睇左其他場既垃圾 fans 有幾鍾意張敬軒
成日話唔睇佢幾努力排好練好既外文歌
斷估你班垃圾一聽到唔係 encore 佢自己歌就即時離場啦

如果真係你咁講既rundown係出到街你唔係柒係到做鍵盤毒撚啦

側田encore都係鳩唱快歌
Encore同一開始都唔同講法

今日尾場喇，苦主們集合晒喺紅館門口抗議未

[black]究竟買15號係做錯咩事 我地都真金白銀買飛加 [/black]

你可以走先
或者可以坐的士

見到其他場咁開心 真係心理唔平衡
不過我都鄧你地開心

尾場最正，要咩歌有咩歌，唱最多